[AN/IOS][MOBA] Garena傳說對決(6) 賽季上S最後直路階段

歡迎來到傳說對決

Q：咩驚來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀、獵神有咩分別？
A：依層樓主答你唔到，不過有巴打講過係Garena出品起碼無咁伏。其餘既都要等各位玩家自己去嘗試同發掘下。

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金錢係永遠重要過寶石，原因係金錢要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後後期儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

你以為仲有Q&A？咁你就錯喇，
有啲咩野自己係樓下問啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方面書：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

pish

新手留名

火箭團呢

卡左A2

仆街一排冇玩 之前打到上a2 但跌返落b
仆街而家一個區有五層嘅 升上a5但成世都上唔返去

你邊位呀

有冇人買左拉茲？好冇用

最近好少打

暫時未有機會對過拳皇

好痛但好脆

奶茲個普攻做乜撚野呀 會自己一路打一路移位
我打隻紅buff打到半血佢又自己行番去原位，又加滿血
屌，好難用

呢樣真，仲要團戰開大技未耍完套拳已經死咗，都唔知有冇計傷害

有冇b3 4雙排 只求穩 main愛里

似法攻悟空
唔識完全係atm
輕鬆被秒

卡左係d1，d隊友好雷，carry唔到上去

痴線game, 輸既時候就連線正常， 贏既時候就連線錯誤

想入戰隊
戰隊名係？

對住肥桃兩個隊友我都贏到好滾動

係咪有wts group?
B牌仔想搵5排或者穩定既雙排一齊打下

第一頁

auntie

屁！

今日打排位 輸到變左勇者3
仲要場場輸隊友

仲未見到伯母留名

自膠

其實我只係推post

求指點改進

同問甲蟲用咩裝好

有冇打rank ? A排想上S, wts gp 講親野都無人理

有呀,我A2主打凱撒路
巴打你id係咩?

我都唔記得Po圖，你都知我講邊個

睇下龍威巴打，坦裝輸出一樣高

踢左後無入番 求解說

新手見刀鋒寶貝好j
值唔值得課返嚟
三流技術

2階藍野
紅鞋
冰袍
天叢
德魯
聖騎/血怒

由於鋼槍改貴左 又出唔到全能(因為會撞冰袍被動)
天叢補番鋼槍既物穿同攻擊力

新人留名
排位得c 一路都係單排 d勝率勁低
想問下你地試過最長一場排位打幾耐？

有咩坦。又打得又坦得呀？

悟空求玩法

人魚 尊尼

個人建議買螺絲 好d

藍好過紅嗎 成日覺得有攻速吸血好似低D
And 藍斧不升盡？

刀鋒出名悲劇
好似得兩隻女角係主流角色
綠毛&愛里

刀鋒好高功喎

都係見佢有skin覺得好正
追咗陣po都見人推愛里多啲

冇位移，把撚

攻

有勁既刀鋒 但永遠係對面隊果隻
自己友就永遠係沖入去自爆

同埋A/S場啲人走位就算唔勁都好，
都唔會痴埋一堆等刀鋒逐個收頭；
所以去到A/S就發覺刀鋒愈嚟愈少人玩、愈難玩

之前Whatsapp 被踢，可以點入

wtapp grp新link:

之前因為要清走深潛，我冇set到id就多數會清走
好易清錯人 如果冇睇到grp內告示嘅巴打
可以用新link 或者fb page pm我入返grp
當然都歡迎新人加入
最後如果清錯人，真係好抱歉
為咗騰空位置 請多多包涵 只係唔想每次一爆人就開新grp 無限loop咁麻煩大家入新grp

推post嘅歡迎任quote嚟推 感謝

Facebook pm ed
Thanks

終於開始上手 要係咁走位避招，後期條氣又唔夠搏幾套拳
利申: A牌仔

小丑3級奧義應該點配好？跟佢推薦？

你黑左個名做乜

唔要復活甲轉全能武裝

用全能武器？
咁奧義應該買 暴擊定物透？

暴怒 精靈 龍爪

荒蕪 精靈 玷污

個名好鳩廢事show出嚟

有冇戰隊收A排

留名

貂蟬好勁 wo
點解比賽無人用既？

綠毛沙佬強控

Group入面大把人改鳩名
有人叫 隻揪得唔得
成日以為佢想搵人隻揪

新手問, 呂布係咪唔好用?

想問下今季結算係 4月 定係 5月尾 ?

20點抽英 抽左成千點一隻都唔中 呃錢既屌佢老母

前期係慘啲架喇，後期你齊裝就好開心

比賽我見都係金納或者普雷
綠毛沙佬都少見

輸嘅場大部分都正戰績
有時都唔想賴隊友 但好多人意識真係好差
好灰 喺A5停滯不前
唔通真係要搵固定雙排 五排

新手報到下，想問排位賽有咩獎勵？

Group有幾多A排
你入Group問問

型同威
仲有送個樣衰skin+雞碎咁多寶石

美女唔鋤愛阿婆巴打 你好
我叫動人的燒杯

屌 相認

等月尾有神秘商店呀嘛 佢20點卷不嬲都搵笨

5月 但日子未知

低排屈機，但去到高排位就無人用

唔係相認 係我特登搵其他人對戰紀錄 睇佢個名

新手唔知 中左伏
神秘商店係點架？

大家點睇光頭佬金納

你真係好鳩

有部分英雄4折至8折

屌 巴打加咗你

有早知冇乞衣

accepted

有無穩定五排 s凱薩 a法

新人報到 終於上到s

入到去可唔可以唔講連登user name
唔想自爆

冇人話要自爆 打機only

自己唔講冇人知你D私人野

新手想問打野既話係咪升爆打野刀先出其他裝備?

有咩隊入 a5

咁之前買左既三*奧咪冇用？
如果呢set奧玩勇得唔得？

3級runes點都有用
反正遲早都要儲齊
唔洗賣

魔法穿透有咩用？

用魔攻打穿人囉

破魔防

開工推一推

有無巴打玩愛里? 點出裝好

有啲咩慘得過連續5場俾人反杯
最後一場仲要係大順風情況下俾人反杯

睇你自己鍾意點玩

出裝巳經有問題

好耐冇同伯母打

應該點出

問題不大 自己順手就得
技術先係重點哩d

射手而家有邊隻好用, 菫?

依家射手比人塔底屌打

咁用咩好? 綠毛係邊個? 沙佬係阿茲克?

綠毛＝娜塔亞
沙佬＝阿兹卡

而家大男時代 射手廢左咁滯

沙佬俾人nerf咗
屌沙佬真係teamfright神角

搞到死死氣又玩返愛里蝙蝠俠d op嘢

一直卡喺c排 可以點升上去

而家射手真係食得屎

俾綠毛招大掃到喊岀黎

用左打野哥個方法 針住一隻黎打
壓左佢4lv

仆街 薩尼又靜雞雞Nerf左
大技打人冇之前咁痛

無上鏡

入whatsapp group 搵人幫手 好多人都肯帶

邊個2世。。。

其實S,A,B 既排位有咩分別？
完賽季會多少少寶石？
最主要係實力既象徵？

有無師兄研究過 企係度按實普攻掣比起郁住不斷禁掣 邊個效率高d 今日打搭比個fd笑我就咩9禁個掣 佢話禁實個掣一樣效果

有無師兄研究過 企係度按實普攻掣比起郁住不斷禁掣 邊個效率高d 今日打搭比個fd笑我做咩9禁個掣 佢話禁實個掣一樣效果

其實你打完一下
就算放左手隻英都會自動打

利申 我係瘋狂鳩禁既

趙雲個造型咁撚貴嘅

刀鋒新造型1200

個框型d 多d石

場場10幾kda都上唔到 咩撚回事

睇隊友

試過遇一pair雙排 條女打得好撚廢 條仔都唔係勁
跟住打teamfright條女食兵理得唔撚理 仲要係咁送
我忍唔住屌鳩條女唔幫手
條仔即刻起鋼
仲話有膽開語音啊幹你媽全家死
結果有隊友話你兩個加埋kda夠人地高先鬧人啦

刀鋒個造型好正

我寧願拖女跌落E阿

刀鋒已經好撚多 寧願佢出其他

巴打唔洗sad 傳說幾多女玩

親生女

單排慘撚到呢
我嘅愛里跌勝率跌撚到傻
A排都仲成堆垃圾
S排用馬洛打凱都夠膽打2/11/4出黎
我真係即場屌佢都廢事

屌 沙佬我成日玩 一個skin都無想點

真心單排慘過狗 kda幾好都俾成班on9搞到夾硬輸
試過我隊有個納克羅斯 成場唔識做乜 人地5個圍我地4個 我地死3個 對面死2個
對面直推中路 個納克繼續上路食兵 無諗過b 結果就咁俾人反cup

新人入坑，而家練緊納克羅斯，發現打嘢唔容易

場場都坑隊友，勁唔好意思

新手用batman仲好 我個人覺得單挑（不含打唔贏走佬 ）勁好多
而且易gank

冇錢買Batman了, 我而家儲緊錢等蘿兒同莫拉, 所以唯有練住而家有嘅嘢先

不過都有嘢想請教大家, 大家用納克羅斯係唔係一般都係會揀藍Buff起手, 我成日打完藍Buff就殘血, 但係睇人地片, 佢地打完唔會殘血嘅點解
係唔係我出裝有問題定係奧義嘅差距?

無玩一排，上返手，

阿滋卡，綠毛之前明明係垃圾黎，十場都無一個簡

屌而家咁撚屈既

有冇岩岩新玩既巴打一齊玩 依家係D區想搵人雙排

Sorry阿蘇要交人 好彩追返粒星當無事，
係斷咗連勝

我卡左係d 好耐

無買打野刀？

伯母今晚繼續？

隻game食唔食data

有啊，可能真係奧義有少少幫助

發覺打嘢好多嘢做，想練又比人秒選，揀到打得差又比人 Report，我都係想學下點打姐

以前lol打開jg 所以打傳說第一玩已經知自己應該做咩
打野個人覺得頭4lv專心發育 因為齋farm你一定最先有大
有大就去gank gank凱薩果邊得閒單食龍 gank開魔龍路一樣 其實唔算難

其實你唔好俾自己有空閑時間就得
同埋唔好作無謂嘅戰鬥
見到啲人打jg明知殺唔到都衝埋去搞一輪 次後又殘血回城
咁搞法夠我打幾隻野怪啦

有冇新手係會打NG
岩岩加入5隻英都未有
隊友場場2-3隻ADC 仲要掛機
打得好辛苦

依家仲係D1

有冇咩推薦既英 多數玩法 買法阿萊 諗著下隻買金納

玩金納or普雷塔

沙佬main表示沙佬阿茲卡好撚勁

新比賽，ad完全唔見哂

正常

GOS屌打雷門

想買打野英，買蝙蝠俠定蟲好？

用過兩個推薦蝙
蝙蝠俠招大似用貨車撞你 痛撚到

新人留名
每日偷偷捐金俾阿蘇肥桃伯母

淨係睇咗打野哥個組，點知兩場都俾人屌打

凱撒路愛里出咩裝好？

唉...我只係識玩AD 啫
利申想買堇但之前試用過完全唔識用

用唔慣既疊埋心水玩大男啦

平時唔打機既起新手留名
琴晚先down黎玩
Ng係咩意思
我用緊趙雲

即時對戰 唔係排位賽

唔嚴我廢可以一齊打
利申 惡補緊點玩

咩係大男
新手咩都唔識

坦坦地又有攻

例如馬洛斯 莫托斯呢d

留個id/入group

加我ID: 契弟走得摩天輪

我試過做坦，但我啲Fd 話我零sense 唔好再做

我係最緊要氣勢
唔想連fb直接開新ac

隊友真喺好重要 一開始領先都比人反cap

B排跌翻落C

有冇巴打carry 我上排 依家打到b排
淨係識玩大男 馬洛 渥馬

+ 《壬生京四郎》

有玩神魔個個巴打？

新手想問呢隻game有無一隻英似lol入面隻卡特蓮娜咁

買金納定普雷塔好

個人覺得刀鋒
Ad版kat

普雷塔

頂你

睇多d片/文 唔同路都有野學
學好觀念就玩咩都得

排位遇到個掛機
完場望下佢啲戰績
最近15場有14場係輸既

低排？

伯母聽日同你打埋佢

多謝阿蘇Carry

我主要係唔識用技去捉人..
好多時都定唔到對面比佢哋係咁後排攻擊自己個啲輸出

D紅石同錢應該點用先最好？
我宜家每日用150紅石去奪寶
錢就買runes

金幣買3級奧義 紅石可以奪寶/買紅石英/買奧義頁

薇拉奧義應該買咩好

用其他英好過

例如牛牛 後排比人捉就撞埋去

想問下幾時完季

s排呀

巴打有冇咩法師推介

我覺得卡莉好用

新手玩左一輪坦 大男
同班sa排朋友玩都贏多輸少
想轉玩打野完全唔識用 有無咩教學(用刀鋒)

新手今日先download, 有咩要注意
冇玩過LOL
玩咗一陣哥德爾, 而家lv7, 都幾好玩
金幣同寶石唔知有乜分別, 唔敢用住
刀鋒寶貝-腥紅之刃好撚好丁呀

ok 等我儲下寶石買佢

15mins後上線

E排有冇巴打可以carry

金 買3lv奧義
寶石去奪寶/開奧義位/買寶石英
其他有英想買就課啦

E到C就自己單排當練下技術啦；
單排上唔到C，Carry你到A咪雷返人

奪寶係咩

玩左一日先11級 剩係識用卡莉

玩開龍同象玩得唔錯
仲玩邊隻會比較好？

係商場有個叫奪寶
放一粒魔法水晶有得抽唔同嘢，有skin有英有碎片，或者金幣

洗唔洗買2級奧義過渡?

直接買三級

刀鋒已死 玩愛里 羅斯 甲蟲 蝙蝠

奧義位要寶石開咩?
我見一升level佢自動開一格

開得一格 淨低8格要自己開

其實d金幣卡 係咪用咗都係500蚊一日

心血少，頭先果場咁都反Cup，多謝龍威Carry

你搶凱薩喎 果然平時訓練開
我地2場都好似瘋狂搶龍搶凱

B戰將4 main娜塔婭
求隊友carry

自己單排上B
比人雷到想放棄

搵隻好打野雙排

自問觀念其實唔差
清兵 幫路 輸出 吃龍
都有7 80分
有冇高手帶上

10點約定你

Main 娜塔婭 呂布

加左啦你冇應

除咗每日任務仲有乜方法賺到紅寶石?

有冇人有興趣打ng一齊雷下人咁 打rank太緊張想放鬆下

咩名我加你

同樓主正on9巴打雙排八次
輸得個一次
勁呀
打多一場升b3

伯母

放心 我會搏命

感謝哂咁多位

有無巴打add下小弟 得閒時carry我一兩場都得
Id MarkI （大階i字嚟）

感謝大家

add ed
見你蝙蝠俠出藍斧
隱身燒到野怪會現身
所以出紅刀/一階會好d

伯母都S埋了

可能睇左我片 教壞人

陣間課金拎呂布就夠英打排位 打算死用卡莉 玩左40幾場有30幾場都係卡莉

我就係睇咗龍威巴打嘅片先咁出
Ok我試下換 唔該巴打

唔 卡莉C牌以下都可以玩下既 想升分 建議玩其他法師

龍威要出新片改正

屌又俾人雷 快撚啲上水
雙排啊

依家有冇人玩？b4差一場升

其實我都見S牌場都有人咁出 不過要小心啲用囉

想係到招人入戰隊
戰隊已經有十人左右
全部都係香港人
細佬我由s1開始玩起
一直都keep住s排
我唔介意跌星星 可以帶人沖s
只想開心玩遊戲 同 識下朋友仔
資料可以睇下 網頁

小號申請

真心打排位打到個人好累...
打下街場就算...

睇住隊友沖出去送頭比哂成條上路人地仲話
唔幫佢...我...

睇下咩排啦
你留係cde既 ng場d隊友都係一樣

新手既我想上C 排咋...不過自己技術未夠班上D

請問各巴打盧密亞好無用，想買。

要問 小皮球

小皮球 盧密亞之神

溫泉守護者？不了

小皮球係LIHKG第一個盧密亞單排上S既

C4TAK

買黎試下先

你緊係咁講啦

我聽到有人叫本皮球

新手單排啱啱上c求carry
成日比隊友搞到想del game
玩開蝴蝶同卡莉

上左

又話新手限定1000買隻克里希

有冇巴打有留意到點數好似貴咗

公告有講

而家係咪冇得買到佩娜㗎啦?
利申 新手

Agger

ggc個app有幸運抽獎 有機會中 不過好微

冇 得garena apps有得抽
當初都係活動打碎片換 非賣品

你兩個算鳩數啦

屌 個英好撚正啊

玩左十場左右 有冇人同我一齊排
玩過LOL基本觀念都識

+ 【HK】肥桃

id: 寂寂OAO 單排上S

有時間既我唔介意

+ .Hin.

+《𡈼生京四郎》深夜玩

通常五點後八點前 清晨時份黎

識一個roycheng 佢亦係玩薩尼 不過唔係叫roy cheng
叫到個名笑撚咗

不過聽講條友上左S就好囂

新手想問寶石應唔應該用來買英？

殊
一陣摘你名嫁啦

寶石買英最好

愛里自帶 3 flash
有暈 有開戰
勝率最高 , 咁耐都唔改
真係無心機再打 rank
玩開法師比人衝到喊
出隻 game d 英都係行返 LoL 條路

If you can't beat them, join them.

有無人帶升排 單排上到b，主打悟空，呂布

清晨見到我可以一齊玩隨機單中

玩奶茲捉返人囉

c 4 tak啦

樓主正on9

課金買新英/馬落斯好

馬落斯招大跳埋去好似唔多實用
但1技扣人好多血

新英就好似單殺多
招大可以打散人

馬仔玩一技真傷 大招切割戰場/走人保命
整體唔錯

新英三控有回都好正
不過通常都係出完勁英
吸錢之後好快改弱

有冇巴絲一齊玩

唔勁都得？

活動個戰鬥寶箱打排會唔會出？

我新英同馬洛都有，
我會覺得新英爽d, 因為新英招被動可以減cd,
一技走佬，追擊能力都強，
係招2技難用少少，要預岩時間扑落去

而馬洛就對線強，招1技早期係一野扣好多
同埋招大技用得好既可以殺晒全部，
新英就算用大做唔到殺晒全部

Lobo有時啲片會拎隻驚啲數據嚟講，
估唔到愛里出場率比起羅絲仲高
魚人都正路，係估唔到有愛里咁高出場率，
馬洛斯仲上到第四名

司科德都係一隻仆街英嚟，
嚟緊隻海格力士又愈打愈快又解控，
啲新英真係愈來愈強化大男陣

Hello

隻C4用落真係麻麻地

用返莫耶斯啦你

莫托仲練緊

留名 課金課到返唔到轉頭

課小小就夠玩嫁啦
利申 輕課

最新個活動寶箱是咪換盧蜜亞最抵屌

依家只係用緊愛理
但成日比人揀左
所以想練多隻英
但唔知練邊隻好
奧義用緊暴怒，精靈，龍爪
希望咁多位比下意見

中路而家邊隻最勁

輔助就愛麗絲；
認真就拉茲金納普雷塔

完全唔識玩刀鋒，
但係神秘商店果陣又屎忽痕買咗

半坦刀鋒愛好者 都帶斬殺 但出鋼槍9衝鞋血怒天叢德魯長生最尾槍換王者

刀鋒個套技係咪廢到王者個邊要重造？
我其實有少少想課個疾光skin

帶斬殺唔驚俾人搶buff搶龍咩？

新手想問問 戰鬥寶箱 有咩作用？謝謝

對面啲納克 魚人帶制裁唔會反到你傻咩
佢反你第一波
你上唔到4
骨龍魔龍咪有機會一路輸落去

換英/skin
要儲30-45個

點解要咁做

C4好勁
又控又坦

夠啦

你呢個套路A排都應該唔work

幾時出dc小丑

儲完錢 買魚人/象/馬洛 好？

魚人

力威寶貝 we trust

仲有人玩

好僧隻納克羅斯..D技閃黎閃黎屌佢老母.GANK人又勁走佬又勁

利申 新手

買左一堆三級血量奧義 係咪買坦來說 小飛象最好 定係大男好？

可能會憎埋愛里😂

if u cant beat them
join them

唔知點解覺得用羅斯啲人快手快腳好多，見到都驚
利申 一世都上唔到A嘅廢人

隻司科德坦又唔夠，攻又唔夠，渥馬仲勁

巴打C排介唔介意一齊玩 玩普通場都ok

Agree 辣殺黎 唔好買

我d排 id?

D 排
輸到想棄game 扔手機

你玩咩英

贏一場之後又輸一場
好痛苦 我只係想上c姐

見對面打野無制裁一定會去煩/偷佢
前期打野快果少少我覺得都幾決定性
人地骨龍未出就上到4去支援帶風向
仲要刀鋒打逆風會好辛苦
所以我覺得你隊友見你冇制裁冇信心真係好正常

自問唔識玩納克 玩過幾場完全一頭雲

是咪應該放棄專心玩返main算

Btw感謝龍威巴打carry我瑋場

有見地 打野唔用制裁 高階場會俾人瘋狂反野

新手玩緊刀鋒
成日都好易死
可唔可以教下點保命
另外對住batman 1 on 1, 次次都唔夠打, 有冇計

半坦點買裝法?

岩岩玩左兩日 主打adc ap 想搵個坦/sup 雙排

Btw想練隻洛基 有無前途

無 單體控 俾大男陣狗衝 GG

有冇巴絲打可以加我遊戲Id:mc cheng 幫手加好友一齊打一場經典模式等我解任務呀

更正I'd: mccheng

你俾ID我 我俾人MON緊

有無公會收人？
B排

新手岩岩儲好買第一隻英既錢
淨係想買中路法師 照比賽同版本睇
有冇邊隻一定係最有利？

Ching how see?

高排位表示 打野冇制裁 可以唔洗玩
有制裁都隨時比魚人當狗玩 冇就更加唔洗玩

我寧願收小個人頭都唔想比人搶龍搶凱薩

下季係咪要帶制裁先比買jg裝

好似係 體驗服好似係咁改 都大機會架喇

睇下片 堇低排仲有得打

好似lol咁 有重擊先叫打野架

菫我係c場都可以carry 低lv場玩ad 唔係好多人捉你 打到後期唔死 好多時都可以贏到 賣晒啲隊友都係咁話

有冇人登記左體驗服，收到通知成功申請但入game不斷話伺服器維護中？

射手冇得生存。慘

衰在我技術唔好，前期對線比人壓...發育唔好...
中期通常都要同隊友守塔又打唔到野..到後期就等死

你有冇爆擊奧義

有吖...轉登儲錢買左個三級奧義...

金納好玩

係囉 打野哥恃住自己桃園冠軍就亂講野，話人打野唔帶制裁唔得

打野哥打總決賽時 佢隊友羅斯面對斬殺愛里 都可以比人偷藍buff 一定係斬殺比制裁有用啦

記者朋友大家好，我係小皮球

當你比人反野 人地4lv你仲係2 3lv
滾雪球 經濟差 等級差
帶逆風姐冇咩野
當然帶制裁一樣會比人反 自己諗

老老實實，排位見到刀鋒唔理佢帶乜，我都會笑出黎

刀鋒帶咩都無關係
最緊要自己果隊要有愛里
其他全部唔重要

90 場由 E 升到 A
出完愛里之後 . 基本上無再打 rank

愛里羅斯傳說
射手無地位
個個出大男陣

五排sm新手

玩射手要點先升到分

竭止新手網絡成癮啫
打到佢地唔想玩 用心良苦

呢隻game 5 排係咪一定排返 5 排

個寶箱活動恰毒撚
搵唔到人同我打場ng

正常係

有咩角色值得入手

Top4開始好好睇

睇你想玩咩

有冇人carry新手玩

單排真係好難升上去
我辛辛苦苦打到上B2
宜家就黎跌返去C...

Keep住50%以上勝率
點到上到
by權威人士

Bc排用納克愛里都仲單排carry到

唔用射手

叫我有咩事

新英JG龍威買唔買？

想問S3係咪要重新由E打過

會調整，唔係reset

尋曰未睇晒 一陣望下先

我用美娜同薇拉都得
想要類似嘅角
新手唔敢亂買野

因為蝙蝠俠而玩
奧義推介邊隻？

猛攻/刺殺/龍爪

想買隻英打凱撒路 低排推薦咩英?

C1唔知做咩 卡幾耐都上唔到 呢個區啲人好痴線

唔知關唔關事…
我啱啱比較過用Android同IOS玩
Android Lag好多
同埋用IOS玩D隊友會配得好D，無咁廢
但一用返Andriod玩，配俾我D隊友廢到嘔血…

用JG自己CARRY
只要你相信自己唔係C排既實力

愛里

凡恩
只要用左輝裝聖徒既skin
佢就會op

個point其實係佢個句
用刀鋒已經輸左一半
我排位見到刀鋒 都只可以希望呢盤唔係逆風局

我覺得要有揀位先lor
到而家都係成日會爭位

Agger,有時爭到三個射手。心諗：等夠鐘投降

打射手真係慘過食屎

其實如果改到同LOL既Rank一樣模式咁揀英雄，會更好玩！

太晒時間

剩係打死一個位 其實係你自己問題
我除左jg咩都打得

jg點打都一定俾人鬧，好大壓力

最鐘意用射手姐
用其他都還可以

小學雞輸線永遠都有嘢賴 算數啦

呢個meta除左狐狸jg, 用其他射手都有d坑隊友

新手上路 想問下宜家登入7日仲有冇薇拉獎勵

第三日送薇拉
第七日送塔拉

新手入左隻納斯羅克
奧義用咩好

都就泥7日啦得凡恩同趙雲

你係咪開完帳好耐之後先開黎玩
如果係既 重新開ac吧

唉，真係打到好灰，成晚辛辛苦苦贏返黎既星又無晒，自己一個打排位真係好無力，身邊又無人肯玩，宜家玩成咁都唔知為乜…

感覺就好似一路踢個波入龍門，而個龍門就俾人搬黎搬去…

同 LoL 一樣 , 玩呢個 meta 強勢英 = 先贏一半

成日都係咁
滿星差一場就升
然後連輸5場清星

[member]id: 雞翼魚蛋湯 c排求carry [/member］

覺得悶想搵人打
Add 劉啟明
我地有group 可以輕鬆玩 專講傳說 無其他野

痴線
有場遇到人用刀鋒
我同佢講唔好用刀鋒 用其他啦
佢講 「我刀鋒很猛」我咪算
點知開波就死咗3次
我嘴佢兩句 佢就掛機 話咁你地自己打啦
結果我地4個都打到順風推到主塔
但玩到後期大家都齊咗裝 打少個 就唔夠打
輸一波就俾人翻盆
而家啲台狗俾人嘴一句就玻璃心到咁
條友仲要s排

台狗正垃圾

就係咁，次次連贏幾場，之後就會配D on9既人俾我

我都係 叫佢集合好似盲撚左唔睇指令
叫佢咪撚衝又衝出去送人頭
屌你老味 唔識打就咪撚玩排位
大多傻仔都用趙雲 我唔明點解可以用到咁
搞到我一見自己隊用趙雲就諗定輸一半

但我唔會係Game入面屌鳩人
互屌哂時間 專心D打博反勝好過

打字屌無用，開咪屌先有用，佢唔識聽都知你屌緊佢！

打字曬時間

屌那星
班人打輸左就投訴我
比人扣左分
用法師少血就要回城架啦大佬
屌9我唔衝

痴線
用薇拉衝同送死有乜分別

依家卡A3 專玩薩尼同納克 有興趣留個名 等我加你打雙排

專玩魚人 卡莉
勝率60% 而家係A5
高手組隊一齊打rank

有冇狂㩒撤退

有呀 打左狀態不好 撤退
就屌9我淨係避 痴撚線
對面打曬魔龍同凱薩
點夠做

如果想打jg 我應該買羅斯定batman好？

有冇tg group一齊打？現時得B排，齊來Carry我一下

不過卡左係b4

有冇人個個即時獲得係點解？

邊到即時獲得

限時 打錯

係咪姐係如果依加唔課左佢 就唔會再出咁解

已經冇得買啦

想問下你地悟空點出裝
頭3件固定啦 聖劍 遊蕩鞋 雙刀 最尾我就王者
第四 五件你地會點睇情況出

加暴擊率個隻, btw悟空造型好貴

新手13 級求隊友玩雙排or五排
目標CIII拎skin 依家DIII

其實有無人抽到過佩娜？
幾想玩下

比人扣分應該係因為你戰績真係雷

買分的

之前有儲水晶換左
之後抽到悟空 但係都好少用

我想問排位賽有幾場紀錄冇左是咪正常?

同埋啲寶石係咪都有上限?

求凡恩最佳出裝
覺得依隻英好勁想練佢

輸個場俾對面隻愛里係咁衝埋身開大再放飛鏢先唔夠抽

凡恩真心唔勁
Ad堇同勇都暴力過佢

趙雲留名

咁ap呢？

悟空無奧用唔到
我抽到馬洛斯幾好用

凡恩咁勁 你都唔識野既

依位ching好似都識欣賞凡恩

見到凡恩唔出6石棒即刻檢舉

開個新AC玩先

有冇人玩大象？
想知點可以再進步d

加我 亞瑪遜

單排真係叫救命..質差相差得太恐怖
雖然自問唔太勁 但係成班唔聽指示 又唔比指示
一個沖入敵堆 真係比佢地吹賬

出裝你出咩先？

I know that feel

尋晚又俾班友累到我無左兩粒星

我同fd玩多
玩坦裝鳩堆
遊蕩者>日神壁壘>德魯伊甲>尖刺甲>寒心>聖騎盾(類似大神1 /大神12)

玩落有啲缺點
走位弱，初期廢

17號完賽季

Confirm左？
唔知新一個meta會係點呢

象仔出坦唔夠勁，試下呢套：

個吊咀都要落備戰

因為其他裝唔定
eg
無主坦出日神，我就要出，但呢件裝係全隊唯一
法師無出賢領，我可以出，又係唯一
打大男出惡魔的微笑，打射手出聖騎盾
或者carry緊全隊出復活甲
最緊要前期d裝set好，後期慢慢諗出咩

其實哥德爾招大技會唔會太勁？
定好耐…

B排想招雙排 一個人打真係好辛苦 對線隊友一定自爆 個個玩到練英咁都算 對面唔知點解好似5排咁 帶隊黎打咁

屌，其實玩依隻game有時真係好撚火。輸唔緊要，但要輸得好睇囉。玩左3個月，我發現好撚多on9野，隨便講幾個

1. 台仔一有少少逆風就會㩒投降，我屌你老母咩，除左投降，乜鳩都唔做等死。

2. 到你以為贏梗果時，原來最後都可以輸架喎。點解呀？因為忽然又有隊友on9囉，比人反cap返轉頭，真係火到仆街。

3. 玩街場配隊永遠都係自己配倒d on9，人地果d就好撚正常。媽啊，我只係想要d正常嘅隊友炸，送少幾個人頭當幫忙啦

4. 同埋真係好撚憎掛機走場d仆街，依d真係要落地獄。

出韌鞋，位移/控
唔好同我講你用d無位移無控既英仲比佢定到，呢個係你走位問題

你的實力如何，你的隊友也必如何

小號加左你

其實隻game多台仔玩啫
遇到個HK咪又係逆風嘴砲同投降

保持平常心咁玩
我玩咁耐淨係試過一次屌鳩人
有時同Group入面出左名廢既人玩
輸左都唔會發火

我成日覺得就算係NG
系統都會派返D同你差唔多實力既人比你
輸既時候唔好成日第一時間就屌隊友點點點
應該諗下自己有咩位做得唔夠
咁先會有進步

今季唔想爬星啦
快d下季
目標40星

最憎啲人用刀鋒
特別憎啲人執晒頭 自己肥晒啦 隊友就無頭
但對面隻隻都平均發育 玩到最尾就俾人反殺

刀鋒真係易執頭；轉唔轉到助攻就睇刀鋒留唔留手

而家實力最多20星

關咩事
擊殺助攻差個一百蚊咋
再講比carry位拎人頭有咩問題？

不過我都好撚憎人用刀鋒
戰場上打唔到逆風局，戰術單一
戰場下以為自己救世主，特別多on9仔小學生用

我最憎刀鋒淨係打野
係隔離比兩個夾攻打曬信號叫人幫手
佢都唔撚理 淨係打野
屌你老母你而家玩芒亨呀？
執雞就叻

收皮啦你，block鳩你都廢事

不過今日打個場膠都費事比
有兩個台仔係咁互屌
為左應人就停撚左係度打字
我同另外三個比人打到仆街
啲台仔真係玻璃心

讀書啦小學雞

其實點解會咁中意挑動種族仇恨？
香港人咪都係咁on9，只不過玩既台仔比較多
呢隻game就係多小學雞肥宅廢青玩架啦
玩得開心咪玩，嬲咪唔好玩咯
人生無其他寄托？
玩隻game都要自己激自己，三句唔埋兩句發洩，唔通你要靠鬧人尋找安全感？
當面鬧人就算，仲要放上連登揾安慰，心諗你地既內心係咪真係咁空虛？

見有人全頻用到大字 bug?

真係計殺人數黎講 batman應該係刀鋒前面

agger 玩遊戲都係想輕鬆下

清泉
不過我又覺得都係玩得投入，
絕地反Cup都想一齊慶祝、比我雷親一樣想屌下鬼
我又覺得屌下鬼又無所謂既，
屌完飲碗孟婆湯咪算
肥桃龍威阿蘇阿Hin比我雷到屌我都廢事，睇化咗

終於考完試可以打傳說對決
下季要玩下其他路
依兩季都打中好悶
不過an機入場慢無得搶路

搶唔到路唔係會打坦？
我an機都係咁
不過玩坦又幾開心，覺得比玩ap/ad易上S好多

玩左成日，呢隻好好用

技cd快，招大算痛。

玩法係團戰縮係後面一角，針住對面邊隻高攻，就衝埋去開曬技再縮，再開。

專殺愛里刀鋒，等佢地未show off就死左或冇左一半血。但好考你跑位同埋估人地點行。

玩開信長既，呢隻似玉子

小丑好好玩

腳短，無團控，肥唔起=r痕，對戰局零作用
想玩ap，課金買普雷塔，0課用阿茲卡，玩d咁既英好快就要棄

係。
所以都係玩多排過下玉子癮。

不過我自己一開波見對面勁或者三打一會龜塔，打單排總有傻仔衝入黎。

金納都可以一戰

哥一炮

薇拉打低排有用既 d人鳩鳩下唔識開戰入場

低排d人好好蝦，但當自己隊友有傻仔就陰公

呢隻game上到S都有好多雷友
E排係制都唔識撳
D排係剩係識撳制
C排係開始唔會鳩撳制
B排係開始用d正常英
A排係用d強勢英
S排係識打會戰
30星以上先叫識睇小地圖

同一個奧義可以最多放幾多個 同買幾多個？

10

同好
醉噯薇菈
我icon都用佢

即係可以放10個lv 3奧義？
定係同一個奧義買10個

同一種奧義 可以買10個

幾耐無聽過玉子
你話傳說入面有稻姬就幾好

冇打過lol，中學同朋友打信長

主要用呢隻同趙雲

好彩冇魔水呢樣野

果陣練開魔水都唔知用咗幾多300去換
仲有本多金波波依條仆街
好在傳說個呂布無依樣野

撞正對方合作，呢隻game冇英雄主義。

最癲都係試過做全場最快肥果個，見一個殺一個，癲到三個衝埋黎都全殺，不過玩左一陣對面投降。

打得叻仲會易到台妹

象仔出半坦會好抽啲 佢二技要埋身 冇防冇血好易蒸發

咁出已經係半坦 物防鞋冰杖血杖都係半坦裝 皇冠可以遲小小出但定會出

巴打經驗分享？

又係另一個故事了

屌

點解__個樣咁文青，但講野咁鳩？

星期四改版

改解

求解

[ quote]星期四改版[/quote]
悟空翻生

加你好友，跟住hi，主動問line id。

因為唔會見到面，講野放d同埋用真icon就得。

下文呢

冇

巴打我贊助你機票去扑台妹

悟空翻生[/quote]
幾強勢
呢隻game其實唔少角色，但平衡做得太差，搞到每個位meta都係得幾隻

係c1卡左成20鋪都有
係咪已經說明左我得c排嘅實力
用堇同馬洛斯爬上黎
買隻6折悟空會唔會有幫助？

新手留名
想問下ad係咪好弱勢

你個兩隻要爬上s係冇問題的

暫時係

改左版之後舊射手都係會好弱勢...
但新射手好似好勁

你個兩隻英唔弱勢 尤其馬仔係tier1既戰士
可以睇修分靈學下馬仔

點解要改廢射手

無改廢呀
射手多左裝
凡恩狐狸都buff左
塔既攻速都高左

但係

多左件刺客神裝破陣長矛
死神鐮刀又係勁岩刺客
最抵死係多左件反甲，玩死射手
咁射手仲有生存空間咩

岩岩諗住用寶箱換野
但手殘一次過賣晒啲寶箱
賣完果下眼都突出黎

手殘絲應該用邊隻英好

金納

Thanks bro
另外想問咩叫順風局同逆風局？

絲打一齊玩ok?

順利同唔順利

順風就你地撳住人地嚟打；
逆風就人地撳住你地嚟打。

死神鐮刀都應該啱AD，因為食咗而家天聳個效果；
不過都係果句啦唔係AD被改廢，
係大男愈出愈屈啫

今個meta法師都唔掂，完全係坦同刺客既天下

其實愛里經過今次改版，係咪弱左好多？

悟空好似改勁左咁

基本上如果人地隊平均經濟高你1000就算係逆緊風

悟空係真係勁左，無分身係強化，10%爆率更加係唔知官方想點
愛里出場率會跌唔少，但勝率應該都係前五

點解無左分身係強化既？

睇唔到你分身，更加難掌握你位置

但有分身起碼可以呃到人打你分身／開技， 更多時間逃走或追擊。
同埋分身消失時會有功擊

咁我打親既都係逆風

新手用刀鋒會唔會好難上手

會
因為隻英廢，點打都係廢
打野最易用係甲蟲

新手玩坦啦

但分身可以擋指向技

隱形都指定唔到你架啦

成隻game最易玩既位係adc定凱路
三個要打交既位（jg, mid, tank）都唔岩新手用其實
但我又覺得 條路唔係無前途既話咁可以慢慢學

坦特別唔岩新手係因為無一個玩得好唔好既指標
好似打野睇經濟
中路睇輸出
我玩坦（專業S排坦啦至少算係）有時戰績都幾爆炸（1/4/7咁樣），但我肯定個盤我係好有貢獻
呢d係玩得多先知
所以

改弱愛里又整強隻悟空 到時咪又係用死個幾隻

前幾日用石買牛 宜家打幾場就送

新英勁唔勁

除非再大改，如果唔係都唔會影響到愛里凱撒路地位；
悟空體質加強都只會係刺客定位，同未改之前一樣咁玻璃

愛里凱路而家應該唔夠象仔抽

你會唔會係唔明我講咩

你想講「擋到指定技 = 對方果招會浪費咗再等CD」
而修改後「無分身擋指定技 = 對方會留招追殺」？
我感覺係低BC牌真係會擋到啲個別指定技，
尤其有時候係草到擋到刀鋒招大
不過高牌場比範圍技見到你個分身，都係會控到
反而龍威試過企定唔郁呃到S/A排以為佢分身

象仔又控又解控，煩到仆街
嚟緊出果隻海格力士又係煩膠嚟，
又會解控、天生被動攻速愈打愈快，
對線漏低佢應該好快無咗座塔

巴打咩ID
想加

最多55波

大象清兵用二技
愛里飛鏢直飛易中
大象要贏愛里要一技磨血
但 前期cd長
一騙咗技 愛里可打象
埋身一定愛里著數
象如果開大技得6秒用二技打人 但愛里又點會同你埋身
保持距離一定愛里屈

加上愛里清完兵可以去打野發育
象就on99守塔

輸畀象嘅愛里可以話係唔識玩

頭先更新第一場排位玩愛里凱薩路殺12死9助攻

你肯定愛里飛得中象仔？
有一技防控唔講，二技在你身邊轉來轉去你都好難飛中
愛里都改弱之前打象仔都係五五波，點會削弱之後都係五五波

周耀輝

應該話高排角既控都係範圍技，單控既凡恩薇拉之類（改版前）完全唔入流
好似真係無咩單控技既英會打分身wor

我其實係講‘但分身可以擋指向技’
你可以拉番上少少望番

的確係，不過約德巴打應該想講大部分高端場會愈來愈少單控英
所以悟空今次改強其實都係集中討論佢果自身10%暴擊；
至於一技既改動算唔算變強就兩睇啦，好難下定論

笑死
你識唔識究竟
象開三技先有可能圍住你打二技
大哥你係舊木咩 企係度同佢打？
識玩梗係騙佢開大走人

你要講佢開大技再二技你你要企住同佢換血我無野好講

其實擋指向技同單控有咩關係

？？
家陣象仔二技CD好長？
點解要開大先可以同你轉圈圈？

咁有咩勁既英係指向技？
一時間諗唔起

象用二技同a清兵
走動範圍唔遠
飛鏢係易中

大象一技有硬直
易避
如果象用一技清兵
一來法消耗大 無法就變Atm
二來變龜塔 咁對愛里一定慢慢輸經濟

象仔之前個ver打愛里55波係公論來架喎
巴打你究竟識唔識

大象二技3.5秒
係3.5秒你仲會痴住佢打？
根本無可能
愛里唔係咁打法

和和氣氣，鳩流鳩流
又唔係比我雷到跌咗十粒星
唔好勞氣

其實你地有無搞亂左指向技同指定技

指向例子=薇拉一技 蝴蝶一技
指定例子=薇拉二技 凡恩一二技

即係你想點
象仔一上來二技你就行開？

公論
點得黎
結論咁出黎果隻只係a排愛里
真正s牌愛里 帶打野
發育一定快過象
壓線先立不敗之地

你成日講咩公論 55波無意思
低排就咁打法
高排象強項係打團戰
單挑唔會贏到愛里

哦如果係咁意思... 分身更加擋唔到啦？
定你話蝴蝶一技會衰減？咁就make sense

唔知咩係勁英
是旦講幾隻
娜塔亞，盧蜜亞，拉茲，卡莉，黃金，兔仔，勇

象仔二技係主要輸出
疊buff
最好的確係避完再打

咁象仔咪零代價就逼走左愛里

BTW愛里對象仔係愛里發育好d，支援快d，可以搞野區
但愛里賴線係打唔入象仔，亦唔會壓到線有好多空間跑線
我係咁既意思

我明你意思啦，你岩，我膠

都係討論下姐
我自己玩lol main悟空所以覺得個分身其實好有用

愛里咁多位移唔會賴線...愛里一打野拉開經濟
象好快頂唔住

講同級同實力無得講
象同愛里一個團戰型一單挑型

反而覺得愛里團戰坦克級控場，一堆AOE傷害，仲有三段位移進出團戰先OP...

我覺得象仔已經係愛里除左自己之外最好既counter pick

象出冰袍冰杖 可緩成堆人 製造機會
基本上不斷磨血 防守 拖都好有用
開大技可入場捉輸出

愛里控場都好勁
到一半血時入場可以係屈晒機

不過呢版應悟空最勁

但我又唔明，悟空輸出係高，但比法師一捉就仆街

新英好好玩 踩圈輸出仲勁過堇
Btw又見到律師

玩左場，冇分身係咁死

悟空更新完應該出咩裝？

頭先開台唔記得放LINK上黎 聽晚再繼續

J都斬斷你：「係香港代表架…」
下一句笑死我

有咩

而家係咪已經冇人玩阿萊

新手想問 而家仲買唔買愛里好？定係應該買納克羅斯？

本身用開堇 但射手真係太易死 走又走得慢

納克好似被偷改，唔知係咪真

Nerf左？

攻速低左 二技有time lag
但官方無講
睇勝率似係真係被nerf

好似幾多人出死神刀

新賽季戰隊 收人
幕後團隊
現145/150
要加入可先加 Hazzel好友 講係lihkg

改完版之後，趙雲係咪完全無出場機會？

有無發覺哥德耳，第4下普攻慢左出招

蘿兒應該點玩

D人話好勁，我就唔知佢有咩用

帶清醒 踩圈打團戰

新版啲技唔係好慣，有無咩配裝 玩法？

d走位好緊要

開左台

蘿兒出乜裝好
生命 冰袍 寒冰 皇冠 法典 ok？

之前見hazzel係咪好耐無on

手痕走去抽下skin，用60點抽到個勇既防暴skin

打隨機單中畀台狗鬧執頭 好啦 見佢咁想要頭我就由佢自己打 佢又鬧我唔幫手打 到底想點

完場佢inbox我話佢自己係網紅 話要公審我 打鋪機啫 駛唔駛呀

之後轉工忙
黎緊會玩番

但本身冇裝吸血奧

射手幾時先可以有岀頭天啊

而家魔龍路一定要有射手
堇好撚痛 改左animation之後一技必中
絕對再玩唔到大男

幾鐘意呢次改版 唔再係打野玩晒

克里希jj留名

死神刀For Sure因為要轉走天蟲；
試緊破陣長矛加跑速同有破甲效果(舊鋼鐵長槍改良版?)
我試咗幾場：
聖劍 > 跑鞋 > 雙刀 > 死神鐮刀 > 全能 > 破陣
都已經爆到2500up，
所以究竟全能、破陣定王者之劍仲要試
因為我見其他巴打都有分享話破陣長矛係刺客性物
亦有見台仔用愛里第一件武器就出破陣

暫時未知，要睇龍威分享
但佢招大技真係痛咗好撚多
同埋1技又解控又緩速，
我用瑟飛斯都唔夠佢嚟

但而家通常出咩裝？

愛麗絲招技轉咗做沉默一秒 幾有用

龍威之前拍個段蝙蝠俠半坦裝
改版後 有冇變動？

近戰成日揀錯目標
想打兵 變左衝去打人
點set 先岩

求改版後出裝教學

想知你地係點離開E同D排位 d隊友隻隻都atm黎 場場一打五好撚攰 會戰後唔打魔龍 人地復活哂仲推塔 支援又唔識

補兵推塔

E就唔會跌星既
用戰士類會比較好爬d

打e雖然冇輸過 但d好難好似e咁carry 我仲要主玩法英中路

玩金納？應該carry到全隊

D排位就算雙排都打到想跳樓

有買金納但想玩蘿兒多d 比人捉都走到

愛里可以點玩得好d?同埋大家會出咩裝?

你係燒杯？

已經唔用愛里

唔係

打到好撚灰，打c排都狂輸

仲有無人用呂布？

Feel like係打緊真既C排

班勁人係咪已經打哂上去？
低端表示未敢排住驚撞到勁人

有冇人有玩塔拉
用新裝備勁到仆街

要贏就要咩都識
我係坦，但係凱路都勁
JG AP AD至少算係識玩 有A排實力
主要係無英 因為我0課

做壞了
對線，反野，分推，屈到仆街

今次改到悟空太勁啦
已經變必出角！

金納易carry過蘿兒好多

買咗蘿兒 但比起其他角色難運用好多

悟空 塔拉 已經變咗必出角
兩隻都出齊已經贏咗一半
其他嘅加一法兩大男就可以屌打
射手我覺得都仲係弱勢

其實悟空唔勁
打野廢就不嬲 而家凱路比塔拉屈到崩線
有普雷塔同塔拉就真係贏左一半啦

呢樣真 用塔拉同愛里打冇輸過

塔拉出咩裝

可以參考下尚恩既出裝

不過塔拉都係食隊友, 魔龍路俾人打爆都係死
對線對住馬洛斯 愛里都唔易打

好撚灰，上到d1就開始出現恐怖隊友，一隊有兩三個唔知自己做緊乜，結果對方肥到仆街，一遇到對方就即比人秒，又輸到返落d2。我唔敢再係周末打排位啦

對愛里好易打到佢穿架喎
馬仔就真係打唔入，以拉經濟為主算啦

我覺得有句講法好岩
你唔係用緊S2愛里，S3塔拉普雷既話
用普通t1角色
十盤入面 三盤躺贏 三盤點打都輸
得四盤你係競技緊，有可能贏，有可能輸
咁就只可以咁樣努力

愛麗絲今次改版大技多咗招沉默一秒其實真係好勁
但數據上又唔會睇到
沉默一秒 團戰一下收你皮
跟住如果有英追殺你，一招大技沉默佢一秒又慢佢，之後二技走佬，一技暈佢

真心勁咗好多

塔拉同莫托斯邊隻勁啲

塔拉啦

呢個ver support有睇頭

莫托勝率好高 但我打咁多場都未見過佢

點解蘿兒全服勝率低到咁 包尾

難用？
少人有

莫托有入無出

塔拉分推打團都係煩到仆街

thx
慳返啲錢買愛麗絲

真係咁勁咩？

頭一日出見到好多人買黎用 之後消失哂

我仲用緊 30場 7成勝率

一來強度不足 二來好多人出AP裝

未改版之前跟巴哈仔出攻擊裝塔拉都覺得好好玩
而家改完版點解會勁左咁多

1. 二技大技系數都高左
2. 二技可以走位避技/追殺好重要
3. 新裝
而家都係講緊幾時出鋼槍，出唔出破陣

愛麗絲招沉默算唔算控制技能？
如果象仔出大技解唔解唔到沉默
定愛麗絲會沉點象仔招大技

仲有，愛麗絲大技可以打斷人地招技
好似哥德爾出大技，愛麗絲可以打斷到
咁象仔如果出大技先，之後愛麗絲再出技，咁係象仔免疫到定愛麗絲沉默到

無獎競猜 我估象仔

新手一問邊隻係塔拉

拎住個大西槌，開左大點打都唔死個隻

其實入game睇名好難咩？

著到就黎露西個隻呀，不過今季改著番條底褲

大酋長

有個軍團幾好收香港人叫 鐵華團 有興趣巴絲打可以加入一齊玩

蘿兒有bug點玩呀

好想要佢個限定造型

咩bug?

如果悟空唔打野應該行咩路比較好？

塔拉好好玩 對手成日見你殘血就諗住走過來執頭 點知我開大技之後一打二都仲得

二技走位可唔可以講多少少？

我轉左玩全攻裝 玩穿透
黎緊可能會拍多條片講下啲細節

有冇link睇

中路掛
凱路佢絕對會被塔拉屌死....
未試過

避飛鏢避拔刀乜都可以避

等你

第一招第一下好多時打唔到人

正常係凱撒路，睇對面係咩英而決定

悟空應該用咩奧義

應該俾依家啲強勢角屌死？
我都認同中路悟空可以考慮下

單排真係慘過食屎

下路愛麗絲拉茲/普雷
正

暴怒，刺殺，龍瓜

暴走好似好d

悟空真係on撚9。。下下爆，下下秒殺咁濟

玩左一個星期到
升到18lv
剩係主玩微拉單排上到c
依家每日儲錢買野算

留定錢買其他英啦，薇拉真係唔多掂

暴怒5* 暴走5* 點睇？

塔拉咁玩法，悟空是咪又收得皮

以前就需要多兩粒暴走，
而家基本上全塞暴怒仲好

以前塔拉成個閪打哂出嚟

我頂點解你地會咁留意

我承認我咸濕

中路點都要比法師

法師愛麗下路應該唔差

塔拉依家應該係坦定戰士
應該係開戰個個定還是入場做輸出

好難搵錢隻game

後者
但同納克一樣 分推重要d

其實點分咩英打咩路
次次求其行上路or下路就算

屌 坦克無人權？

我行上路 隻悟空閃鳩我 咁咪過中路 中路無人法師on99未郁 之後佢行上黎叫鳩我走我咪去下路 去到下路隻骨仔叫我去上路 我咪屌 隻悟空夠膽死話 你有咩資格 嬲嬲地同聯排個fd夾埋做on9野但唔撚投降

講起今朝做牛
拍到隻幾有禮貌既香港人用堇
但要返工走左場
真係sor9ry

快撚啲搞掂隻塔拉啦 好撚煩

唔好啦
我個ac岩岩玩無勁英

實改廢，我諗一技慢速會減小，再加長cd

唔係分上下架

單機能力勁既英行[凱撒路], 壓到線同走佬快
（例如 塔拉，愛里，莫托斯，馬洛斯）

坦同脆皮輸出英就行[魔龍路]玩合作, 搶魔龍
（ 例如： 堇， 牛， 勇）

呢版勇勁過堇 企定定係度已經射到對面喊

我覺得係二技要改
1.5ad系數太誇張

肥左就係

玩到咁樣樣

哇 你隊人真係

呢一版有咩英好玩 玩開蝴蝶 想試下玩其他type嘅英 同埋想問下悟空同batman呢兩隻勁唔勁 對呢兩隻幾有興趣

悟空啦而家好屈 一下一件

bro i know that feel

一定係塔拉 自己個隊一定係廢嘅，對面就打極都唔撚死

塔拉應該係用作制衡馬騮 如果改弱番塔拉 馬騮可能都有需要改弱

一隻勝率前十都無既英點解要削弱
真心唔覺呢個ver悟空有幾op
係咪d on9仔中意玩脆皮就係咁屌？
好呀咁我覺得悟空要改強添

削弱完塔拉 要削都係削堇先
47.5%出場率 勝率第三
無之前個ver既愛里咁op, 但堇一定好快會出返比賽

拍我勁悟空隊友 對面幾分鐘已經投

蘿兒好難玩呀屌你老母

想問下啲寶石買曬果幾隻英，再買多幾個奥義頁之後
係咪淨係用來買魔法水晶有用 ?

係，一抽入魂

但識用應該好勁？ 見隊友用親都mvp

新手玩左無耐
之前玩開lol
傳說排位當食生菜

X2
依家雪緊蘿兒

手殘狗係普通場練左幾日都係唔上手
佢啲招係大力不過血薄
成日用2技突進入去都一命換一命

史上最強法師用落我度就變垃圾

...史上最強？

其實拉茲打中好定打野好？
我自己打野感覺上易去殺人但裝會比打中慢
同埋相比悟空or 其他打野仲有無優勢？
準備課小小買一隻返嚟玩下

打野夠持續傷害咩
清怪應該好慢

勝在安全, 雖然慢, 但出去殺人擾敵都安全過打中路
打中路果d 成日打第三下就衝咗上去, 一喺俾塔打一下俾人打

慢已經係死罪

咁應該打咩好？ 呢家啱啱10lv 仲喺E

試過對面係batman, 刀鋒, 悟空, 塔拉
6-7min投降

我覺得高端玩熟左應該幾強勢
城市賽有機會出（？
依家未熟手就都係玩龍啦

S2打到C III
依家一路係d i 卡關上唔到去
拎完兩粒星又輸番

慢慢啦唔急

蘿兒有bug呀 係廢d架啦

塔拉真係。。。。。

其實刀鋒真係好撚勁，唔知點解d人會話廢

有冇係外國嘅巴絲打講下用咩vpn玩
而家更新之後過300ms唔比玩
但明明開左vpn一啲都唔lag

屌 隊友真係

刀鋒算係刺客中最靠隊友，睇人品

納克，蟲仔，蝙蝠啲單殺能力係比夠高既， 唔洗隊友都可以一set 技打死人。

而刀峰勁係團戰收頭，所以睇隊友輸出掂唔掂，幫刀峰控場同降低敵人血量
我諗五殺英最易真係刀峰

一到4lv 紅buff gank傷害爆哂錶，不過衰在分推唔到

屌撚死d on9刀鋒，咁多英可以jg，有羅斯蟲蟲瑟非悟空batman咁多比你揀都唔用。拎隻淨係可以打順風既刀鋒岀黎柒

塔拉真係畀4隻圍都冇事 返塔再反殺3隻

不過真係要靠隊友幫手控，除左大就冇位移技，冇暈技
對住啲識位移技英，單殺始終比下去

蘿兒唔差wo 7成都mvp到 mvp唔到都最高英雄輸出

有冇d咩技巧

瑟非斯都幾勁喎

啱啱換左隻悟空黎玩
又真係幾爽
對玩開坦同法既我黎講真係另一個世界
打人打搭打野都好快

跟風玩勁角冇問題 但個個走去玩又唔係個個操作勁
成日見到啲塔拉俾人first blood

我之前都玩開蝴蝶，但法師黎講成日比日針對，玩排位b之後就上唔到

而家轉大象好易上手又無咁易死

塔拉前期同後期個坦度反差太大 我玩得耐都係覺得好易比人gank
未上4真係要好小心拉經濟

象仔中路？

安全條毛 連最基本拉入草打buff都做唔到
我係對面遊走嗰個一定瘋狂搶野

個人on9既玩乜英都on9架啦

好似閣下咁

魔龍，無法師先中路

象仔三路都可以打

我都係 半價入左

我係瘋狂跑線果類人 上四之後比人推得入就去幫/跟jg搵食 2技入場再1技之後大
中路想單殺時睇清楚對面jg係邊 唔係既話2技左走唔到 同埋最好做後手 例如對面想用指向技打你既時候用2技衝去換血 佢少你一招點都換得冇你咁多 我就帶清醒但效用覺得唔大 係為左保命用 對自己有信心都可以帶砍殺
團戰時入後排打carry 我通常就係帶頭比人集火等隊友執頭果類人
不過講carry蘿兒相比其他法英（eg金納）咁carry得 明明多幾個頭都打唔出應有既秒殺輸出 不過靈活性係高同比較易支援人

有冇人講下街場點對抗悟空？

有無人知神秘商店幾時會再開？上次抽到5折

打咩位？
反甲？

想問下而家有邊幾隻法師係熱門，之前想玩沙皇，但改廢左阿萊係咪已經冇人用

拉茲 普雷 金納

Ching可唔可以add你
想睇你打

可以睇人打？

一齊打跟住你尾睇

其實上youtube搵都大把教學 佢地講得仲詳細啦

請問一下

玩左2星期到 玩死隻小醜 玩到悶 想轉另一隻黎操

想問下塔拉係咪冇得買?如果係應該點拎

另外唔計塔拉 悟空 仲有邊隻值得操 唔該晒

塔拉登入7日就有

塔拉可以點出裝？
另外打法有咩技巧？
見人用塔拉就無雙咁，自己用就俾人追住黎屠

上youtube 睇啦，好多示範

初期唔好一打二，自肥左先
中后一打三不是夢

點解納克1技 有時唔可以連用兩下
團戰果陣 用左一下 明明淺藍色cd緊
禁左冇反應 (個角色冇行 企定定的）

利申 岩岩用

我從來都連唔到
淨係識一二一咁去

新手想問下點分中後期

同問

悟空冇左分身

有無團收人

岩岩出左破甲個枝矛開始 冇人夠你打

象象愛好者

有冇人發覺隻game 唔少英都抄緊wow

屌佢老味
改版之後悟空同塔拉勁到仆街
畀人超過兩lv 之後跟本唔洗打
悟空3lv 可以爆擊我隻3lv坦1000血
玩條毛?
利申冇用物防奧義

每個月尾左右
好似係

爆擊係睇人品，我全塞暴怒奧義，
Lv2有短刀都可以爆800-1000；
但同時間都係果句啦，超玻璃

好似係；但都要岩心水先有得買

上次中悟空

暴怒定暴走好

以前悟空就要暴走，而家全暴怒就ok

有咩方法可以拎返塔拉

開小號啦

唉凌晨打反而特別多贛鳩

用緊悟空。

你行離箭多d，兩條友我都照衝出黎殺。仲會追你九條街。講緊3lv果時。

最衰冇分身

出功夫熊貓

兩抽個五路神嘴就抽到亡靈輓歌
但係無瑟斐斯而咁岩又有13888在手

有無人S3有用佢？
上唔上得枱面？

塔拉屈到。。

好難單殺到佢。

理論上兩個隊友出拘魂刀又打中塔拉既話
塔拉係咪唔會回血

完全無問題

減少一半回血

絕對無問題，好使好用

但就要諗使唔使因為拉塔關係而要出拘魂刀

塔拉用咩臭義好
紅 生命 物/魔防??
紫 跑速+??? or others
綠 物魔防cd?? or 物魔防only
定係巴打有其他睇法/用開咩

買左
體質好差... 未見過15lv唔夠7000血既戰士（唔知悟空幾多？）
二技可以cut/被cut都幾麻煩
一技位移短，至少可以穿牆
大技跳得遠
成個kit有d似甲蟲，但輸出少d，又坦d咁
未用過來打野唔知清野速度點

悟空開兩round 技都奈佢唔何，唔夠打咪走佬

課金

登入活動

上到b排場場每隊一定有悟空 前期一下已經暴擊一千 痴媽根

我都有悟空
一場都無玩過

呢隻野我c b a排都好少見人用

比人hi到改到好勁既塔拉 勝率都係無頭五 可能好多時兩隊都有 拉低左

佢出場率仲高過巔峰愛里
同埋計計條數就知其實佢勝率高過愛麗絲

因為之前廢，同埋難用
但我覺得用得好既話應該都上得枱面
大技普攻二技既輸出都幾爆炸下

免費英勁既話梗係高啦

有無人可以教下愛里點出裝？打到後期雙方都齊裝個時，我而家套裝入去好似幫人R痕咁

單排難打到
場場都有on9隊友
e家跌到D

想問下凡恩出裝
洗唔洗出吸血?

睇情況可以出番d暴擊刀同王者 唔要加血既裝 團戰開大撐血量 btw點都無以前咁大力

戴番頭盔 識用 飛鏢命中率高一樣可以遊走凱薩路

我而家練瑟斐
玩左十幾場 贏得兩三場
雷到仆街

後期你分推同團控 唔洗打輸出

D排多數無人打野
成日都要被逼打野
最on9 係 我打緊野 d隊友要過黎搶經 even 搶怪 點玩落去

卡莉好似已經被人遺棄咗咁

場場斬有豬隊友 點玩呀仆街

後期齊裝真係剩係殺到法師

去對面打野

前期真係太唔知點
主要係打人真係唔痛

點出裝都好似打人唔太痛咁
明明以前大招痛到仆街

其實都仲幾好用 不過真係要縮到好後支援
守塔 攻塔一流 招1技放喺自己或者隊友身上(睇情況)會有奇效

有無tg group

我都仲用緊 縮係後邊放圈仲係好勁

啱啱買左隻堇返黎練下

成場得3個人

集體彈機頭先

原來係咁
上場我自己都斷左
仲以為自己上網有問題

仲要扣我分

好慘

琴日定前日都試過集體彈機....

有無團隊收人

同tg group